# Caroussel JS

Dans le cadre d'une formation de developpeur web, nous avons eu pour exercice de créer un carousel JS vanilla.

- Avec comme critère qualité :

* Switch d'image à chaque clic sur le bouton.
* Liste d'image ( balise <li> ).

- Critères qualité Bonus :

* De vraies images.
* Mettre des options suivantes / précédentes.
* Affichage nombres items (3 points => 3 images) avec mise en avnt de l'image active. (objectif non atteint cry)
* Dark mode. (objectif non atteint cry)
